多謝建制派

好好地一個觀塘海濱公園
為左比佢地 cap 水搞音樂噴搞成咁

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

建制派確實係有破壞冇建設
好好地一個休閒地方 又浪費空間整咩音樂噴泉呀
播歌分分鐘係國歌